棕熊疑似拿骨頭賄賂家犬 好讓自己安心翻垃圾

熊仔好聰明！加拿大男子喬丹（Jesse Jordan）養了一隻大型犬布里克伯里（Brickleberry），牠被訓練成晚上對闖進院子裡的入侵者吠叫，但某天喬丹突然發現愛犬在啃憑空跑出來的骨頭，原本裝好的垃圾更是撒了一地，因此懷疑可能是熊仔拿鹿骨賄賂狗仔，這樣才可以安靜地翻垃圾找殘餘食物。

據《福斯新聞》報導，喬丹表示，從那天發生這起奇怪的事件之後，到現在已經有3次類似情況出現了，所以他認為熊仔已經學會拿骨頭讓汪星人不要汪汪叫。

喬丹將此事分享到推特後，有網友開始擔心拴在外面的狗仔是否安全，喬丹則拍胸脯保證，在安大略省北方的棕熊通常不會是威脅，只是一種很麻煩的動物。

一名網友則打趣地說，從這些事情看起來，顯然喬丹平常沒有讓布里克伯里好好享受過，所以熊熊一旦提供更好的交易（骨頭），那麼狗仔就會欣然接受，這就是資本主義的力量。

點解唔直接食埋隻狗

點解唔食咗隻狗

驚企唔穩

會被狗的主人打死

兩害相權呀, 各取所需大家相安無事
同樣都係啤, 事實證明加拿大棕熊仲醒過支那果隻維尼

仆街

會唔會係隻狗自己摷袋垃圾 之後搵到舊骨頭咬咋

有冇聽過殺雞取卵

狗只能夠食一次，垃圾可以一直食落去

文明國家唔食狗

垃圾比狗更吸引

食狗有機會俾佢咬傷
野生動物有傷口好大機會會感染死亡

鹿骨嚟，人地垃圾點會冇端端有鹿骨仲要唔知，認真睇文啦